連登公投 護旗手 達哥 抵唔抵死？

為表公正 依個post我只推post 我唔參與討論

抵死
唔抵死

大家可以留言討論
推下個post

想知連登公投結果

推

如果個標題改做

香港人回憶 達哥

會點

護旗手就係抵撚死
死遲左添呀

ok 我開多個post

呃正評post

2019年香港後生仔俾人打到仆街
吳孟達比批評後生仔暴力更下賤
因為佢直接選擇走去維護極權
連中立空間去拗係反對暴力都冇

連登公投 香港人回憶 達叔 抵唔抵死？

想知港豬係咪真係可以將兩樣嘢分到咁開

幫手推post

推主pin呢個

會以為另一個達哥

推 已投